和理shop鳩拉背後既目的

可以推斷警甴不推鳩拉和理shop手足 甚至普通路人係想洗白
係佢地面前扮好人
屌 諗起都想嘔

總之萬一被咬 無論警甴軟攻定硬攻都好
記得記得「我冇野講」
要永遠記住呢6個月幾多自殺同被自殺既義士
幾多人冇得同屋企人朋友過聖誕新年
中大Poly既手足 梓樂 彥霖

應承我 呢一世都唔原諒警甴 港共 中共

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

係fb睇過 係連登都推一推先

我冇野講

Good cop bad cop ⋯⋯⋯⋯ don’t be foolish

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

勿做on99 Jer仔

賺保釋金

push
唔好同我講笑啦

拉觀眾返差館睇大戲

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

係咪當人傻

係出面打倒頭都爆埋仲會相信你地係入面係點做嘢？

估到，淡化警暴已經會有大量和理非善忘港豬收貨
因為好多人根本只係LEGAL HIGH入面堆ON9村民
你唔信可以睇下之前有獨立調查委員會成立有幾多人收貨個民調
事實就係有一大班人過緊"正常生活"
到洗白一排果班輪姦殺人既黑警就乜事都冇

推 半年啦 仲信班黑警

扮到越好人 實則越醜惡

佢地冇事
屌你老母我落到地獄點同手足交代啊

大把港豬已經係度好開心咁過緊Xmas

呢一世都唔原諒警甴 港共 中共

你寫咁多廢話做乜 ?

風向狗

見警謊記者會已經冇人睇
索性拉人返曱甴屋做PR show
真係好撚嘔心

擺明玩緊god cop bad cop 勿中伏

亂捉路人都可以洗到白？

其實形象差到咁係註定唔成功

退一步講 , 當真係捉嘅係港豬 , 港豬都只係會覺得自己當日好彩 , 並唔會相信POPO從來唔打人

你都識話港豬
到今日仲未醒既人我已經放棄
扮訓既人就更加

被狗亂捉完跟住會原諒佢係咩玩法

乜濫捕係可以淡化警暴架咩

死賤狗

Push

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

收皮啦死黑警
都係要死全家㗎

願諒？三萬隻拉埋一眾港共狗官紅官集體跳樓我會考慮下

可能未去到原諒
但都唔想令佢地有「其實警察都唔係咁差」既錯覺
因為呢6個月話俾我地聽
香港警甴事實上係asian the WORST

推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

唔出奇

的確係咁

發言人呢排都強調：
入警局被不人道對待係荒謬

就知咩料

我地永遠理解唔到佢地既智力到底低到咩地步，正如我地都唔會理解到啲狗諗咩

收皮啦，唔好唔記得佢地之前點對我地啲手足
有1118有去救poly嘅被捕手足
第二日上庭果時律師都話佢地入到去比班狗打到仆街
手足個個都喊哂

721

推
呢世都唔會原諒

一世都唔會原諒d死黑警

黃色經濟圈的障礙

真心唔會work喎
佢拉人個過程令和理非更嬲喎

唔會原諒 全面同警甴割席

我一直相信只有自殺嘅警察有資格講良心

push

大家要知道呢個香港再無白警，只有無咁黑既狗，但其實都係黑狗

想拎你電話呀 入過咩tg有d冇set密碼冇清記錄就88

入左去既手足我無資格評論點做

但係我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去
生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街

good cop bad cop 嘛，玩左三十幾四十年啦

你地只要記住一樣野

所有的狗都係想置你於死地的賤人，唔駛幻想有好的狗，分別只係佢扮定唔扮

終於有人講

點賺
走路?

pish

咪咪姐係濫捕

我都睇到一頭霧水
唔係要還架咩

講到尾佢地真係無咩好告, 除非你出手或影倒你破壞
佢地都費事浪費時間告鳩你
只係現場大批鳩拉嚇到無人敢出黎

之前醫護話有個抬返出黎骨折到俾車撞咁
係時候remind下啦

弱智先會俾佢哋呃到
不過相信大部分香港人都會俾佢哋呃到

打爆你個頭，再俾塊膠布你，仲唔叫我 good cop！？

係咁2貼下D警暴圖就已經唔洗洗白啦

可惜呢班有部份係"手足"

點都唔可以忘記呀屌

濫捕就濫捕 共犯就係共犯 濫捕就係浪費公帑法庭時間 損害公眾利益
紀律部隊?
同你計撚到你受精個陣呀

斯德哥爾摩症候群

巴打呢幾張圖要keep住po

Good Cop Bad Cop

唔好俾狗呃到

你都on9
果幾下警棍唔流血既
如果佢地係有系統洗腦洗底只能話好失敗

梗係唔係洗白啦... 拉完你先洗白 咁點解唔係一開始就唔拉?
係想趁住扮同你吹水既時候 chok你講多d 套多d料咋...

btw 保釋金係有得攞返架 佢唔會賺到你架

咪玩啦，
中共唔用暴力鎮壓，
根本冇可能平息到。
依家只係試緊水溫，
好快佢哋就會知平息唔到，
到時就冇咁好死。

我喺唔知邊度就嚟出返去嗰陣
有個散仔拍住我膊頭問我點解入咗去
我答佢路過 無端端比人捉住
佢答：係囉啲死黑警亂拉 正垃圾
然後我唔出聲

想氹我講野 傻撚左傻埋右？

因為警察驚呢埸運動完，佢地冇得再呃OT

警察好人？
笑話嚟㗎

另外鳩拉仲有一個原因亦係最重要
就係要你咩保等你冇得再出黎因為再捉就直接還押

真係唔好信警甴
佢地任何一句都係有企圖有目的

大家真係唔好原諒 心軟個陣諗下佢地點強暴我地既手足 濫暴 打記者 之後手足就被自殺 再睇返以前個live 佢地既面目 佢地既語氣 佢地既行為。

邊個原諒邊個就係宇宙大仆街

睇多次721紀錄片

睇完最近果集城寨就明點解黑警咁做 因為英國已有案例

既然係咁
依加和你shop期間被捕極其量都係付出時間
咁和理非唔洗驚俾狗打啦
肯出黎未

義士付出3 5 7年甚至性命
大家肯唔肯付出48小時

冷氣軍師

GOOD COP BAD COP
唔好中計！！！！

死popo一世都唔會原諒你班pk

good cop bad cop呢招一直都有架，引你自爆，唔好幻想佢地想洗白，佢地唔需要亦都唔會

大家願唔願意為香港 為死去嘅烈士 為仍還押嘅手足付出48小時?

好心痛 但一定要記住

痴線,被鳩拉都要感恩戴德,
俾你試下坐監既滋味,係咪好爽好疏肝呀?
good佢老味,無犯事坐48,感受下黑警一流服務

推推推推推推推推

放過黑警 我地點同d白白枉死既手足交代

never forget never forgive
黑警死全家

怕畀人民事告

今個禮拜太多便衣狗，雖然冇數字，但估計捉咗勁多人，仲有個驚到跳落樓骨折，今日有人打到流血，大家可唔可以重新議定策略先再shop ，依家行動po策略po乜都冇

仲有佢哋

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

停車場周同學疑被掟落樓

#254 回覆

旺角全裸男屍

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

100毛女主播死因有可疑！

但其實平時出面點樣鳩拉鳩打，警黑合作，呢d鏡頭同在場ge人係歷歷在目，旺角斬人呢？完全唔理由得佢地走，完全唔打算拉人，仲推個辣妹子黎spin件事，無差別搞鳩市民，搞到人地墜樓，強姦呢？新屋嶺呢？831呢？721呢？根本做乜柒都冇用！

本身拉鳩和理非已經係ON9啦
拉撚左返去抄低身份証就走得? 即係你無犯罪囉
濫捕仲可以點洗白
剩係721 新屋嶺都有撚排鋤

周同學個張

而家做得點好點揸正做都唔代表呢七八個月黎既所有警察暴行無發生過
要知警察點做野 每日打開直播就睇到乜野叫做有濫權

鳩拉只會令人更加憎佢哋

拉都拉埋，扮好人又用？？

唔係話警甴成功洗白
我都好相信事到如今 佢地俾好多香港人既印象一世都會係死黑警
開呢個post係想俾大家知警甴近排鳩拉既真正目的
知己知彼

有出去和理Shop既手足都一定親耳親聞甚至親眼經歷左呢半年既風風雨雨，你捉呢啲人入去係一世都唔會洗到白，因為你已經係佢面前滅絕過人性，經歷過更多既奸惡

你捉港豬番去，你亦都唔會洗到底，因為佢未經歷過奸惡，你未開始洗底港豬已經掩埋對耳自言自語「點解咁唔好彩拉我」「點解要拉我，我都無犯事」，你已經阻住人48小時另加皮外痛楚，即使港豬順德人都唔會對你有好感

懶人包：你點都洗唔到底

永世唔會原諒死黑警

唔好玩啦
當然
一世不原諒
死黑警

洗白?打到爆晒缸wor

原諒黑警既人都要全家死

依排絕對係想洗白 頭先上水都係 d黑警見呀伯呀婆有bb車就問去邊 帶你去 一般人想行過去就話：走啦 行xxx落返去

屌你老母你班黑警殺左我地咁多香港人 又姦又打又殺 樣樣做齊 想洗白?

我一世都唔會原諒你班仆街 你班仆街咁撚無人性 依家係到扮做人?

每晚你驚唔驚被你殺死左既手足返黎搵你? 你地滿手鮮血 依家想當無事發生? 我唔知其他人會點諗 但我本人一撚定唔會原諒依班仆街 你地由皇家警察年代已經唔係好野就係人都知 但去到今時今日 已經係衰過阿富汗 伊拉克班恐怖分子

一句到尾：你地完全唔配做人 你地依班只係負面邪惡集於一身既魔鬼 惡魔（我已經諗唔到更貼切既名）

有人話和理shop冇用
因為好多手足俾人拉
但警甴鳩拉既目的係洗白 which is 好難成功
所以唔好再話和理shop冇用
記得和理shop唔好帶文具 唔好black block 唔好打狗 甚至唔洗帶罩
咁就算佢鳩拉係都入唔到你罪 只可以係你面前扮好人洗白
需事到如今 黑警已經無法洗白

On9，畀人扑爆頭叫洗白

仲有洗白完又點，依家要5大訴求呀

免費坐48小時體驗

捉人捉到人地傷哂，搞到人地一身蟻，仲想洗底
你話班警賊係咪弱撚智，唔怪得讀唔成書啦傻閪

唔使諗住洗腦
你大把嘢話冇證據

但721
你地唔會抵賴到
有證有據

721 721 721

唔洗旨以洗底 血海深仇

傳出去俾人睇下條片lor

諗起之前上台講野個位阿jer, 好明顯係拉你地入去見識下, 等你地以為佢地真係咁撚和善

淨係佢地拉人個陣已經打撚到七彩啦

推！

黑警無一個係無辜

下- -無唔無聊啲

行行下街無啦啦比你噴/扑/㩒低/...
然後返到狗屋做下好人你就信
「我無野講」「我要見律師」
完

鳩拉點樣洗白 制服你時都體會到啦
點會聽佢講幾句就信晒佢

我吔對付緊嘅係老奸猾滑嘅鄧屎忽
係黑社會頭目
用d咁嘅屎Q又低莊

我無嘢講
絕不原諒警甴 港共 中共

咪撚信D狗扮好人

洗白？short撚左
班黑社會喬裝黑警 同黑社會喬裝防暴打到仆街
咁叫洗白？

永不原諒黑警

冇野講
記住

冇嘢講

9拉係唔好 不過好在可以狗9打狗

Never forget. Never forgive.

Push
拉完隔日已可shopping散心

我無野講

便衣狗拉人另一個大陰謀就係

出咗事，話自己係示威者，譴責示威者自導自演，高調拉低調放
冇出事，話自己係香港警察，當場拘捕你上到法庭都難打小小

個人感覺

==============================
(1) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020) 差13000

(2) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差55000

(3) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差96000

(4) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差84000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差6000

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差358000

(7）德國人權法全球馬格尼茨基法案 (30.12.2020) 差37100

附教學

(8）德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 (1.1.2020) 差49000

非法禁固 , 侵犯人生自由又點洗底 ?

和理非唔係和理豬呀 唔係真係有人信有狗係唔咬人嘛 不過勇武如廚房佬都話相信狗大部份係正常

The only good cops are dead cops

巴打 要keep住po 呢個係世仇 利伸有po ig

放心，我back up咗幾百張

濫捕你再對返你好 咁會覺得洗到白 黑警真係on99
信既人就梗on9

推呀

你拉人入去已經憎到你仆街啦
入到去狗屋對人好有撚用嗎

Control到出鏡個班先啦
洗白？越洗越黑

想洗白收皮啦
出面俾你地打到爆缸嗰啲道具血黎？

所以廚房佬上香港01講啲咁既野
就係為左靠佢把口去左一個思想控制

岩 唔會俾黑警洗白

強姦成孕

支持

唔好意思借一借位

［極緊急］德國聯署差最後一萬人 唔係唔衝埋佢嘛？ 倒數最後一日截數！

簽德國聯署有更快方法！

見唔見到人地外國手足幾失望 香港人爭氣

剩係濫捕已經令被捕/睇到既人唔服啦
坐住左個腦？

肯交返彥霖啲衫出黎未？

死黑警冇一個係好人，冇一個係無辜！
佢哋就係知道我哋係有empathy嘅人

Don’t underestimate stockholm syndrome

收皮喇警甴

咁容易就想洗白？

Good cop bad cop

But I only know Hong Kong Polices force are bad cops.

嘩 呢段寫得太好巴打容許我copy呢段野 必要時覆po用到
根本班曱甴無個好人 唔洗做戲 我無咁得閒無啦啦仇警 班曱甴不如諗下實際做咗啲咩 搞到咁多香港人咁撚憎佢哋
利申：割曬黑警朋友 輔狗都割埋 準備老豆搵仔篤灰
我無能力殺狗制裁狗 但有能力由我自己做起去杯班人渣

唔撚信班狗
扮撚曬好人咁 洗底姐都係
咪撚以為咁樣香港人就會唔記得你地啲仆街野啊

打到人爆江再喺狗屋扮好人
btw廚房佬都係咁講依招好過4點警謊會

知道係和理非就扮白警，見勇武咁醒就打

應承你

扮乜嘢啊721831講完先啦

濫捕係事實

乜撚野邏輯黎
亂拉, 濫捕, 亂扑個後果係想比你睇到佢(平時)點做野
咁半年前果時係咪日日發白日夢, 等出糧, 白抖人工

原來鳩拉完無打已經係好人

永不原諒死黑警

9拉都係警暴之一

到我死一日，我都記得你地班狗做過咩衰野
只要仲有一口氣，都會將2019年由6月開始發生過所有事傳開去，仲會一代傳一代

洗白既第一條件就係已經做錯野先要去洗白，所以班狗已經間接認自己做錯野

話自己3萬警力係白坐
之前都有聯合國報告話香港警力過盛, 無必要既人手同與市民既比例不合乎國際

up

真
如果咁都受 都係斯德哥爾摩

g

重信佢地講野
請重温四點鳩up大會

假仁假義

佢哋係有啲捉去打有啲唔打
睇佢妥唔妥你

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

推，警甴一世警甴

比狗捉左返狗屋無左成日，狗舔你兩下扮乖就會原諒隻狗？

追巴士跑到車尾先閂門開車我都唔會原諒個司機啦
邊個諗出嚟

香港政府目前聘用的警察，數目超過三萬人，
如果以七百多萬人口數字作為比對，可說是世上最多警察的地方之一。
維基百科有此形容：「（香港）警民比例及編制均為世界上最高及最龐大之一。」
兩年前，香港某週刊有評論認為，香港的警力已經到了過剩水平，甚至因此而導致濫權情況。

香港警察在街上盤查路人，幾乎比在街上隨地吐痰還更普遍，
不管是弱智女流還是斯文的學生哥，往往都是盤查的對象，
至於他們“可疑”的地方在哪裡，警察不需要向人民交代。

2013

應該為手足開心係鳩拉唔係立亂告非法集結好...定係為班狗咁樣洗白變相做明燈教你點和你shop好....？
真心驚呢幾日鳩拉既就算無理據都鋤非法集結，公眾地方行為不檢乜乜乜...

推爆佢

係
所以我唔明廚房佬做乜咁講

如果真係咁好人
最開始就唔會鳩拉你入狗屋啦

good cops bad cops
我冇嘢講

推

人命無左做埋呢啲門面野有咩用

你地公開懺悔同公怖死傷名單同死因先叫洗底

信佢地一成都死啦

警甴
甴近平

Pish

應承你！
我無野講！

幫推，有和理非fd差d中招，我提埋佢d差佬扮好人only
又係有講有笑，冇打冇屌，有野食野飲，服務好好，又話比你睇下點做野，睇黎係想d被捉既人出黎放風，其實差佬做野好正常，唔好信出邊d野

推
無一隻狗係無辜既

滿手鮮血 落地獄啦

唔打狗？

明白

各手足當你仲信有好警察既 唔該睇番一下呢半年死左既手足 唔該你睇下721 831 冇一個警係無辜 呢3萬隻都係曱甴

有道理
我都聽講過被拉既和理非 係入邊無受虐打/不合理對待
仲話態度無乜野

依家樓主咁點出黎
佢地既用意應該就係和理非面前做形象工程
等親身入狗屋既和理非覺得「其實都無乜野」

而捉到既係勇武就一樣虐打

簽個德國名

以前都係用呢套嚟Chok 啲小朋友
十尻幾年都唔變

香港人好撚善忘
身邊最近唔知咁岩定乜
都會聽到朋友係狗 不過佢係白
我堅信冇狗係白

冇可能，根本冇可能浪費心機喺和理非身上

唔可以俾佢洗白

應承你 呢一世都唔撚會原諒警甴 港共 中共
喺呢個Police State入面 所有人都要有被捕心理準備

和理- good cop bad cop
勇武- 打到pk, 新屋嶺， 被自殺，被性侵
和勇分化，成功瓦解場運動堅持到落黎既原因

其實算係一種分化
警甴真係好撚醜惡

鳩拉已經冇得洗白啦

推，逐一打破

失控防暴警 連阿叔行商場都唔比 無端端一野撞開佢

前幾日黑警先亂射人隻眼

橡膠子彈射中錫克教徒

一名錫克教徒途經愛丁堡廣場附近，在天橋近距離被警察從背後開兩槍，橡膠子彈槍傷其雙腳

重有呢個白衫警甴無差別發洩式從後襲擊無辜市民

港豬look＞入商場叫口號＞等狗黎＞商場落閘＞任務完成

同大家講 唔好以為錄完口供 踢保完無野
班狗事後會打返你電話 再問返你啲資料
大陸出世既 會問埋邊到出世 幾時嚟香港
仲有月入幾多
一律同佢地講 話之前錄口供講左 見佢睇返
或者同佢講 有咩我叫埋律師上嚟同你或者我無野講

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

teoi

不嬲係咁 拉係一批 落口供係一批

除非專責
唔係你畀散仔伏中 都係重案落口供
不嬲係咁

但

咁又點呀 佢哋一條船 我哋要佢一個都冇得留低 要洗白唔該遞信走人唔撈 趁而家未被起低好快啲做啦

如果我做和理非
俾狗咬之後發現啲狗好友善

咁我肯定會以後繼續和你shop
因為明知啲狗唔會打我，咁仲有咩野驚

想洗底
還返果幾千條命返黎先

推
Ching直頭可以獨立開post提手足

此生不原諒香港警察

正確玩法

拉果陣已經打到仆街
係咪入到去無事出返黎會愛上警察？？？

呢世都唔會忘記黑警暴行

德福商場內舉藍旗，請記者問警謊公安條例

唔好被洗腦就得

其實都on9,你鳩拉果下,被捕條友即使係藍屍都會嬲啦

甴近平

仲有問你係咪同屋企人住
幾多個人住

洗白
係鏡頭前面已經打到仆街
今日都大把人爆曬缸
叫佢哋返去快啲洗衫好過啦

如果心口扣上同一款式的 [我不是警察]布塊可唔可行，便衣狗應該唔可以話自己唔係狗？表露身分時亦唔夠時間除下

首先佢係鳩拉你
就算去到狗局佢態度對你好啲
佢都係鳩拉你
有小小腦嘅人都唔會覺得洗到白

洗白？不了

左下打包提醒自己

諗番起曱甴強講過
會軟硬兼施
再睇廚房佬既講法
的確似想洗白
同時 硬果派
姐係防暴狗 正式全部成為 Condom仔

見到海港城咁多人打卡就勁嬲

。

唔好覺得d 警甴好人啦
好人又會拉鳩你咩

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示路人時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

佢地真係當人傻架喎

明明你鳩拉完我落完我面，點解會覺得係我面前扮好人我會原諒你。

P推！

如果有一絲原諒黑警覺得佢哋都唔差嘅諗法
唔好撚叫自己和理非甚至黃

黑警死全家

第一，冇咁勇武明知成個場都係便狗仍肯出黎。第二，黑警唔想畀呢場運動停，在「清算日」之前賺盡Lam盡豐厚酬勞，甚至無了期推後清算日。
和理非太容易揾到easy meals easy targets嘞

正常市民行行下街俾人鳩拉困幾個鐘，佢入到去幫我含撚都唔會覺得佢哋好人啦下話

咁拉佢地個班前線呢。下下打到仆唔通入左狗屋出返黎就覺得佢地變左好人咩

曱甴近平推

你咁樣係唔會令我唔驚㗎

我都係會好撚驚警暴㗎都係會憎你一世㗎都係想你全家死無全屍㗎

pp

先唔會原諒佢哋
拉完仲要覺得佢好人果d,到底有幾犯賤

S

好撚想嘔

其實一向都係蓄龍同防暴前線最仆街
後面係個堆都係仆街只係無咁仆街

同埋依家係到捉鬼,捉撚左成晚,屌你老母

防暴警打人唔可以原諒 怪我小氣又好點撚好

防暴警濫暴唔可以原諒 怪我小氣又好點撚好

9拉和理非嚇到佢地
再扮好人洗白
...冇咁易呀死黑警，你地d仆街野係記者面前已經一大堆

bad cop, good cop
我冇野講

唔會忘記 唔會原諒

想問下屎洗完會係點？

It is too late. I won’t forgive police and ccp who do badly to hk ppl

動機絕對成立, 推

勿做On9 jer仔

也不要同廚房佬一樣俾佢呃

有講有笑？我唔覺得好笑喎

鳩拉想瓦解示威者勢力…咪試下，試咗幾個月睇下有冇用

Good cop bad cop routine
Never forget never forgive

啲狂暴警喺出面打到咁兇狠，點洗都唔會洗到白

依家啲狗去亂打人 防暴衫都唔著 打撚完唔認都得

或者咁講
佢地想將啲 “中立”和理非
唔再出去啲和平集會
減少集會人數

同埋做戲 扮善良
令“中立“和理非 分化 黃和理非?

食屎狗

返到差館幾識扮好人
無意思㗎
無野都拉尻你，已經賤啦

開始驚被人清算 要洗白

dklm

姦了殺了浮屍了被打被拉被自殺了被掟落停車場了滿手沾污了人民的鮮血， 這半年全城陷入黑暗的狀態現在想來洗白白。

新年祝777團隊和皇軍們及其全家天打雷劈，地獄大門已為他們開了等他們落去開party食地底撈飯了。

放下仇恨了